有無手足今日返香港？

返香港後有無咩打算坐咩車返屋企

屌 開錯台

點返屋企好

要飛了

返到了

推唔到啦

[8月17日 星期六一齊入機場，以交通流量黎癱瘓機場客貨運]

點解星期六下午1點?
1) 係大部分人都可以放工嘅時間，遷就到要返工既人
2) 星期日外國有一批貨運工人休息，我地星期六搞可以做到最佳骨牌效應

有興趣嘅請加入我地嘅Tg Group:

另外，希望 圍魏救趙 機場Channel Tg admin 可以入group聯絡我地